免費教大家音樂製作~學識用Ableton Live

話咁快就出到第8集啦~有興趣自己整下歌既可以去睇片自學哦
如果想之後有多d免費既教學，不妨subscribe同share下我地既片，因爲我都好比心機做架~

支持,幫推

基友幫手推一推